油麻地地鐵站出現一批防暴

佢見到我影佢
然後就快步走左過黎check我身lu
唔知佢地係個地鐵站行做咩啦

又呃ot

起碼都10幾個係個地鐵站行
依家真係打橫黎 入就入

而家個個站都有警察
真心同戒嚴有咩分別